啲狗破解到iphone咁解唔解到mac？

首先係登入嗰個密碼
然後係mac原裝嗰個磁碟工具程式，加密外置ssd
同埋mac原裝嗰個檔案保險箱
最後係icloud密碼

有冇邊個強度低佢地爆到？

好似已經可以
checkm8

捉你返去打到你講pw

Mac 有T2 security chip 硬件層級加密
連SSD 都鎖實，boot 起部機都冇機會，安全級數已經接近無敵
Apple ID 用 30位大小街英文字母加數字

代價係ssd焊死左又貴到仆街

無知一問 咁點解iphone唔可以加t2 chip?

錢

apple T2 security chip
風扇速度，電壓，安培數和熱傳感器回饋數據
FaceTime相機和麥克風I/O
PMIC（電源管理控制器）
直接與NAND（固態存儲）通信
與觸控欄直接通訊
TouchID 指紋辨識資料
全音頻子系統
支援hey Siri
Secure Enclave用於內部NAND存儲和加密/解密卸載
管理整個系統的電源和啟動順序，允許進行受信任的啟動（確保啟動信任鏈，沒有惡意代碼/ rootkit / bootkit）